屌你地咪再吹奏Hunter啦

最近開始睇JoJo，原來佢咁撚多野都係抄，方木先係天才囉

點解當年jojo無龍珠咁紅
明明所有野都比龍珠好